黎明啲和記廣告好好睇

歌好聽 廣告好睇

真係好好聽

後生時幾靚仔
btw 廣告呢？

自己喺youtube找吓

辦事不力喎你

你幾大

牙may

樓主 都識 d 野

咩幾大

幾多歲,會聽黎明

你好任性

你煩夠未

樓煮識好多嘢

唔好嬲啦🥺

我唔鐘意你去釣魚呀

真

抬頭望雨絲 夜風翻開信紙

有緣嘅 我哋會再見

要贏人先要贏自己

我有買佢d碟（正版）

徐子珊嗰陣幾pure

其實佢有啲鄉音

我無

女歌手呢。。。有冇買碟

最鍾意都係全智賢

如果可以再見你

張家輝

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👄💦🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🙏🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

以前和記廣告真係勁 又扮特務 又玩鄉情 又有呀 may 搞到啲女仔都唔敢叫呀 may

果時好似試過買足成個廣告時段播一個三分鐘廣告

Just to say hi

玻璃之城 個預告片 睇咁多次都係覺得好正

你哭能完未 咩事咁撚傷心

樓豬嬲𠹌咗我

忘記和記

你俾奶奶佢食囉

抵撚死啦 推佢黑歴史 你話點見人呢

55699

我以為佢好proud of

咁你又知 佢嬲咗！？

佢話唔想理我

天地線真係無撚敵

佢嬲起上黎老母都冇面比。。。幫你唔到
唔係wo 可以試下 嗱喳仔 既方法
有冇睇 封神榜
佢好buy